# O3 Aplicacion web

Aplicacion web, y API REST para recibir, procesar y mostrar la informacion a los usuarios del proyecto referido en este otro repositorio [aqui](https://gitlab.com/gti3_team05/o3-sensing-map)